有無巴打開始唔想食熱野

食完塊面會出油

想食撈烏冬